炒完gpu炒ssd/hd，遲啲會唔會連風扇都炒到？

炒冷氣機

好快輪到RAM

已大量入貨CPU cooler等升值

講真，RAM同CPU有機會

咁易咩

1700同am5都就出，咪玩

Ram已經升左唔少啦